武肺之下香港又死一個，已增加為八個

#1341 (死亡)
95 歲 女
本地個案的密切接觸者
發病日期

無病徵
確診日期

2020-07-09
入住醫院

東區尤德夫人那打素醫院
現居地

慈雲山
群組

港泰護老中心

患者有長期病患，為港泰護老中心的院友，7 月 10 日由檢疫中心送院，當時沒有病徵，情況穩定。患者病情於 7 月 11 日轉差，期間需使用 氧氣協助呼吸及藥物治療，治療期間病情持續惡化，於 7 月13 日下午 6 時 31 分離世。

死一個啫無所謂啦
消化哂了
繼續出街食飯

屌

咁死一個95歲
長期病患既啊婆

又真係⋯⋯

無問題㗎宜家，講好咗6點後先有事，信政府

95歲分分鐘唔關武肺事

中招4日內死喎
你可以話佢體弱多病
但一定係死於武肺

喜獲毛主席召見

95 歲， 冇病都會死啦。

無人知